COYI韋斯咸FANS區（9）

LONDON STADIUM

Manuel Pellegrini

2019-2020 Fixtures

2019-2020 Squad

Top row players left to right: Ben Johnson, Winston Reid, Yarmolenko, Sebastien Haller, Issa Diop, Delcan Rice, Angelo Ogbonna, Fabian Balbuena, Gonçalo Cardoso, Nathan Holland
Second-row players left to right: Carlos Sanchez, Robert Snodgrass, Ryan Fredericks, Joseph Anang, Fabianski, Roberto, David Martin, Javier Hernandez, Grady Diangana, Albian Ajeti
Bottom row players left to right: Conor Coventry, Arthur Masuaku, Aaron Cresswell, Felipe Anderson, Mark Noble, Pablo Zabaleta, Manuel Lanzini, Jack Wilshere, Pablo Fornals

I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air,
They fly so high, nearly reach the sky,
Then like my dreams they fade and die.
Fortune's always hiding,
I've looked everywhere,
I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air.
UNITED啪啪啪 UNITED啪啪啪

睇到冇睇過後備放返fabianski都唔放佢

隔離般茅post取過暖

大家都比英甲隊收皮

仲衰過熱刺

星期六同你地獅鳥

Callum Wilson又來了

屌

成日都屈我地機

新post留名

今年仲多左個wilson

有1分當贏

你地今季耶莫蘭高都幾fit呀

西咸(於倫敦球場年代)史上最強9號 留名

睇highlights Roberto第4球連撲嘅動作都冇
對面射地波佢係唔會試下救

lanzini練返波聽日踢得

韋斯咸先生到此一遊

yarma又goallll

又係咁入

1：0好靚fa haller yarma

sosad

企穩返

fabianski咪傷好冇

要輸了

dllm要比人大炒啦

Roberto連開兩腳都咁L樣

死埋

想入Roberto波？射地波就得啦

屌佢老母 好撚廢呀

正式反roberto
好撚垃圾

差唔多咁入yarma fa cresswell

反cup

今日做敗家仔了

含得撚啦
fabianski傷最少兩個月
唔咁想像roberto之後一場企定定望住個波入幾多次網
前面爭氣入多幾球啦

正版??
Free delivery to hong kong

£30.99Sale Price

光復香港

is it real?

完了

如果 耶莫蘭高 睇到而家香港發生緊嘅事你估佢會點諗？
唔知佢家鄉經歷過嘅事佢又感受到幾多

佢一句support hong kong 我就買佢件波衫

每款一件

今場入波唔難,但失波都唔難
想搵錢去晒冷買入球大啦

kouyate 終於可以對返西咸

唔太對路

咁都唔入

lanzini好靜

haller

goallllllllll

比lanzini早啲抖啦

唉 輸12m

飯仔

唉

屌呀

經一事 蔡一智

fornals真係要啲時間,個波一去到佢度就拖得好慢
依啲時候冇安東應該比snoppy入嚟跑散對面唔係出fornals
佢出到嚟仲靜過lanzini

輸MP換錯人

相反牛奶仔幾球波都幾順 Haller果球差少少

fornals 好撚廢

cresswell入兩球就可以2023

隊長,安東,fabianski都準備續約

維尼熊+紮右眼
激撚死班支那狗

蘿蔔頭

出馬田好過

今場踢得好差
傳波成功率有無50%

出 wilshere 好過 fornals

fornals無乜料

比人禁屌到
輸多粒都係時間問題

Yes

角球都無隻 點贏

近幾場踢緊乜撚野

年年都係咁，就快入前四就連柒幾場

Lineups 📃 #WHUSHU

West Ham — Jiménez; Zabaleta, Diop, Balbuena, Cresswell; Rice; Yarmolenko, Noble(C), Snodgrass, Felipe Anderson; Haller.

Sheffield Utd — Henderson; Basham, Egan, O'Connell; Baldock, Lundstram, Norwood(C), Fleck, Stevens; McGoldrick, Robinson.

From fantasy tg channel

snoopy goallllllllll
一早要用下佢喇

唉 弱智換人

屌你老母

隊波好西呀

真心唔想睇

屌

出咗去冇睇

閪咸今晚做乜撚嘢

pellegrini out
真係睇唔透佢點解仲用roberto依啲廢物
基本上人地射中龍就入得
今場失嗰兩球完全示範佢係點低級法
未開季都講盃賽用roberto一定唔會行得遠點知咁唔好彩fabianski傷要用依件垃圾,自從roberto一出嚟就6場不勝失12球
仲未計佢pre season失嗰啲波
自從知道要用佢live都費事睇一定睇到火都黎
場場睇完個比數再睇highlight都冇令我失望依條友一定做敗家仔

雖然佢都係廢, 但唔可以怪哂佢嘅
將軍 同 fredericks 今場真係差

呢句真係唔同意
蘿蔔頭高波廢, 唔係撲救廢
佢啲 save 仲多過法比安斯基

不過都係要換架喇
講緊個廢老

運氣救球
落地好撚慢喎

都係diop ogbonna fab最穩

呢度推 post 慢咗好多

睇見個籠就唔想推

開左TG谷 加上近排d波

吓

真係

都話roberto係垃圾
1月應該會免簽另一個龍
不過到時已經意義不大

訓咗冇睇...件廢老炒咗未
快啲傾肥賓傾掂就貼錢送佢走

短期內試下martin喇
已經8場無贏過波喇

同意

由出依個龍到依家1場不勝

moyes

換龍
Martin

換左個龍 好睇好多

Cresswell 射波勁過Anderson

神射手

安東好撚fit

VAR

Martin
完場喊了

終於踢到場好波
完場睇個龍好滾動

masuaku放題

一見到cresswell離場, 我就熄電視去訓, 輸鳩硬

但好多球迷鄧馬舒唔抵話點解停完賽就無踢過咁滯
打wingback／推前就得 打閘佢真係完全唔得

Jamie Carragher has let rip at West Ham United left-back Arthur Masuaku’s defending against Arsenal on Monday Night Football, which was broadcast on Sky Sports on 9th December.

West Ham lost 3-1 to Arsenal yesterday evening, and Masuaku did not cover himself in glory after coming off the bench.

The Congolese full-back struggled during his time on the pitch, after replacing Aaron Cresswell, and was at fault for the second goal which Arsenal scored.

7 Greatest Midfielders of the Decade
Masuaku did not do enough to stop Nicolas Pepe from cutting inside and shooting, as he fired Arsenal into the lead.

And Carragher suggested that the left-back’s defending was really poor.

“It’s the Premier League. He’s playing against Pepe, you know what he does. It’s not good enough, it’s really poor at this level,” Carragher said.

Arthur Masuaku of West Ham United tackles Theo Walcott of Everton during the Premier League match between Everton FC and West Ham United at Goodison Park on October 19, 2019 in Liverpool,...

Masuaku has never been the most reliable defender in West Ham’s side, as he is more comfortable going forward.

Masuaku could be set for a run of games at West Ham now though, as Cresswell looks set to be sidelined for a while with injury.

West Ham’s defeat to Arsenal has left them sitting in 16th place in the Premier League table.

Fuck

reid就黎復出應該
不過年幾無踢波唔知剩幾多成

嬲到癲
連續兩次半夜睇波輸波

WA

踢得差但領先

屌!!!!!!

降班啦仆街
水晶宮都輸
仲有個人未換

班球員無心踢, 要換教練 lo

Fab出返喇

返黎未大家

大撚獲

fab

乜料

山狗廢撚到癲

見到佢個頭就憎

終於肯換

等降班啦垃圾西咸

條後防真係廢到癲，李城半隊後備都㩒屌你,Pell仲唔到out

真
換人調動又柒

垃圾工程師，根本就冇料到呃飯食

快走

最擔心係d 球員無心踢

走左了

椰子

椰子會戰勝歸來

Hi，當初直接請我咪好。

fabianski
diop balbuena ogbonna
rice
fredericks Anderson formals masuaku
lanzini/antonio
haller

夾得到應該會幾好
diop鍾意標波
比佢閘到對面 減輕後面負擔

4141

眼訓

光復香港

noble，1比0

球波靚到咁

暫時防守好左

haller，有身位有射術。

FA好生猛

好撚感動

隊長帶帽可以嗎？

g chi

暫時轉左4411 fornals轉左打左中場 FA變輔鋒 成隊順左好多 之前工程師帶fornals靜到

haller好似成日都唔想傳畀Snodgrass咁。

條廢老根本唔識戰術
相同陣式都好似兩隊波咁

之前FA佢會放左/右中場限制左FA嘅串連能力

起個朵pr勁啲人就以為有料。

椰子.gif

FA 飯仔

呢張?

呢張

Show Blocked User - 椰子是無辜的

今晚有無link?

西咸版好似冇人睇拎

join 左 now E

咁夜唔知睇唔睇。

我有 now e

唔join now 波都未必得睇

flash link 真係太西

Randolph 400萬回歸

Fredericks又傷到2月
得返zaba可能買閘

martin變4號龍

爛豆腐

嗰件蘿蔔頭會被清算

我覺得唔會(希望我睇錯）

下round FA cup對西布朗
bilic

貼錢都送佢走

撈埋蘿蔔頭呀笨

快走
條友搞到呢個post停擺左一段時間

仲未諗好今年件波衫印邊個

OGBONNA
ANTONIO

西咸好有錢
幾個target千千聲

Antonio

自從冇咗fabianski我就咁耐冇睇live

好似免費借咗個葡萄牙仔。

【增強陣容】莫耶斯擬定冬季轉會6人名單
新浪網 2020-01-09 11:31:19
隨著冬季轉會窗的開啟，韋斯咸的收購工作也已經開始。他們鎖定了六個目標，其中就包括了利物浦心儀已久的球員，來自賓菲加的中場謝臣費-費南迪斯（Gedson Fernandes），但是交易並不順利。

韋斯咸即將迎來一個十分繁忙的冬窗，信任主教練大衛-莫耶斯（David Moyes）希望在這個時間節點可以補強他的陣容。韋斯咸希望購入謝臣費-靴南迪斯，他們希望可以租借18個月加買斷的條款，以簽下這名賓菲加的年輕翼鋒。但是求購交易受挫他們並無法在短時間內完成交易，除此之外主教練莫耶斯還瞄準了多個目標，而董事會也會在他重新上任第一個冬窗全力支持他。

不僅僅是費南迪斯，莫耶斯對史篤城隊的祖-阿倫（Joe Allen）也有濃厚的興趣，而亨克隊的年輕中場波格（Sander Berge）和馬賽隊的辛臣（Morgan Sanson）也被韋斯咸列入了潛在目標。球會也正在運作舊將蘭道夫（Darren Randolph）的轉會，但是由於他大腿有傷，轉會的進程就一度擱置了。

韋斯咸今季開局並不是很順利，現在以6勝4平10負積22分位列英超16名，球隊離降班區並不遠。莫耶斯在年底重新接手球隊之後共打了三場比賽，兩場英超比賽一場足總盃比賽，取得了兩勝一負的戰績，雖在29號主場輸給排名第二的李斯特城隊，但是莫耶斯在新年第一場比賽在主場以4比0大比數擊敗了來訪的般尼茅夫隊，又在足總盃第三輪作客擊敗基寧咸隊，大有復甦的跡象。莫耶斯仍然需要在這個冬季轉會窗抓緊時間，買入自己需要的球員增強球隊陣容，幫助韋斯咸強勢復甦。

同我簽晒佢！

343，有蘭仙尼。

法比安又傷。

佢自己都屌鬼

搞乜撚

屌你老母自爆。

Lanzini

屌 var

出翻黎好似冇乜態

笑撚死VAR終於發揮真正作用

屌你老母執柒咗佢啦！

Ea 係咪nerf撚晒啲荷甲人
Promes 廢撚到仆街

走啦蘿蔔頭

爛豆腐。

Free shirt printing this weekend

119中環

正選。

後備無人

無攻力

斬呀！

now e 做乜鳩

托柒

方奴斯無料到。

Diop

Snodgrass罰球真係好勁。

Fornals 夠勤力

不了

King Arthur

廢到出汁

飯仔成日斷纜。

Agger
打閘就不了

屌山齊士解圍都唔識。

飯仔啲傳波食咗屎。

終極垃圾

簽咗個捷克高佬中場。

個新仔右閘係咁失位。

進攻都還可以

想J

有隻肺炎奴想返黎??

無了

等睇捷克佬

新洛賓

點發音？蘇卓？

開波

差啲入

Diop

法比

嘩

又省中人

Snodmessi

後防

好撚on9

好撚垃圾

咪撚再出馬蘇

VAR

降班了。

keep住打433壓住對手就無事，轉乜撚532。

後防全部炸彈，CLS,垃撚圾費達歷場場爆，英冠都踢唔掂啦CLS

一個奧邦拿一個迪奧普，仲有個最撚垃圾嘅費達歷斯，前面入夠一打後面都唔夠輸啦CLS

第一場贏4-0就成班打撚晒飛機
一早話撚咗椰子係垃圾之中既垃圾黎

輸第二球真心on9

莫耶斯真係抵畀人炒，領先兩球仲有廿分鐘走去變陣龜縮任人攻。

好垃圾

真

35蚊主場波衫連印字

買左antonio ，直送香港39蚊

想要第3作客

屌你夏拿跑過龍。

想知韋斯咸迷點睇盧保？

老喇
跑得到跑唔快
係護波同長傳好啲
成日踢埋啲老鬼波

當年隊波真係好正
球場又唔會未完場, 已經走左一炸人

英超韋斯咸副主席卡倫白蘭迪宣佈：韋斯咸8名球員出現感染新冠病毒的症狀，正在自我隔離中。

白蘭迪稱：「我可以欣慰地說，這8名球員都表現出輕微的症狀，他們和他們的家人似乎都還好。」

「但我們之間有過不止一次握手、打噴嚏、咳嗽，因此我們都不能掉以輕心。」

此前，阿仙奴教練阿迪達（Mikel Arteta）宣佈確診感染新冠病毒後，與他曾握手接觸的韋斯咸教練莫耶斯（David Moyes）採取了自我隔離的預防措施，但如今韋斯咸疑似還是遭到了新冠病毒的侵襲。